你說把愛 漸漸放下會走更遠

又何必去改變已錯過的時間

你用你的指尖

想像你在身邊

阻止我說再見
想像你在身邊在完全消失之前

雖然表面上我還是完整 那個我
可是身體裡有個什麼 已被刺破

你個名

曾相擁 曾牽手在心裡仍足夠

為愛惜你我願放下你手

讓你走 復原後不要再度跟你做朋友
我怕我念舊